想講講最近和勇同人權法案既事

個人意見，歡迎討論

人權法案幾場投票同修定在即
有人好期待，有人唔抱有樂觀態度
我想講一句：有，絕對好過無

抗爭四個月有多，香港人白手對抗暴政
換黎既係警暴，濫捕，香港黑暗面一一揭開
但亦到因爲香港人既素質，同埋無數手足既犧牲
換到國際社會極大關注（當然都要多謝NBA)
其實條人權法由佔中時期開始推
但因為佔中後期無力，得唔到國際關注
亦都因為當時美國政府係養肥緊中共（奧巴馬）
所以條法案最後推唔成，擺左係到

而家國際大勢係懲罰中共
香港係中共春袋，人權法既成功
等於多隻手擺係中共春袋底
制裁力度就等於揸個春袋幾大力
咁試問多隻手幫手，點解唔支持？
人權法亦都算係反送中其中一個里程碑
好多香港人都期望呢個里程碑實現

其實有睇各議員twitter既人就會知
呢排班議員retweet緊啲咩
1:黑警臥底扮示威者搞事縱火
2:警總銀髮族靜坐+摺紙
3:星期六快閃和平遊行
4:apple跪低將HKmap 下架

其中1係retweet得最多
證明佢地想將所有暴力事件推曬比黑警
基於國際對香港政府同黑警既不信任
同埋太多片去證明，所以根本解釋唔到
成功將暴力事件推比黑警
而去保持住香港人好和平爭取訴求
從而令到想借香港人暴力而推番法案既人失敗

其實星期日黑警一粒催淚彈都無射過
一黎佢無咩貨剩啦，二黎大家無陣地戰啦
三就係佢想營造到好克制咁拘趕
至少係新聞圖片上係
連香港政府都識做些少公關技兩
香港人唔係唔做番啲公關幫下議員下麻？
難得人地幫曬你宣傳同解釋曬啲暴力場面
要你地係立到法案前繼續和理非大遊行
唔係咁都唔幫手下麻？

同埋我想講，話暴力場面係鬼做
並唔等於否認勇武功績/否定勇武行為
相反係保護勇武受輿論壓力
將一切指責射曬去比黑警派臥底搞事
只要保持住唔捉鬼，其實勇武照舊行動都無問題
而事實上真係好撚多鬼混入同搞事

其中好無奈既係香港人真係好善長做受害者
暫時到出post黎睇，大部份香港人
對於犯法既極限就係一大班人非法集會
加遊行再加帶口罩反蒙面法
以上都係因為有一大班人
從而鼓勵到更多人加入
類似獅鳥咁，都係一班人郁手
其他人先再加入同埋開遮
但面對警察，要打狗救人呢樣野
我諗佢地真係無咁快接受同跟到
變相好多勇武係比十幾個人影住被捕
拜託勇武既，好好組隊保護自己
和理非暫時黎講真係唔抵幫

呢場運動無大台，靠既係大家爭取民主既心
和勇一家，永不分割
呢句唔單單係口號，其實係行動指引黎
勇武升級時要配合和理非進度
例如交通燈同輕鐵果類好似有啲怨言
（利申：你地做咩我都支持）
和理非亦要落力跟住勇武升級
麻煩和理非好好升級做物資兵啦
你地唔帶物資，勇武邊有武器呀
報紙，膠紙，玻璃樽，電油，毛巾，砂糖
自己揀啲黎帶，當然最好合埋啦
齊上齊落先可以打好呢場仗

大家都要保持獨立思考同升級既心

推

星期日冇落過tg？你係咪係平行時空

如果有既唔好意思我無做好功課

唔緊要，牛牛食左下手扔tg姐
不過內容我是同意的

多謝

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

冇錯，要學識對家嘅手法係合適嘅時間做對的事。

適當嘅時候再攞credit都唔遲。

多謝支持

P 仔照推
pish

自己香港自己救
拒絕外國勢力介入

Why not both

我都知道條例有好過無
不過就當佢聽日就立即通過左
咁大家既下一步又係點?
勇武又係咪可以全面進場?
定係大家又想休息下先?
法案重要 但只可以係我地其中一條戰線
唔可以依賴 唔可能係我地既所有

(VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

唔止謝sir，連er er er sir都……

我會講呢一步好重要
之後運動點發展就要靠香港人既創意
香港人要同中共鬥長命
要真正be water
呢條法案係由6月到而家
無數香港人既犧牲而爭取番黎
我地係呢條法案成功前
就好好繼續和理非同勇武既配合抗爭
驅逐共黨，光復香港

甚麼both?
漢奸共匪?